姐姐哥哥，對唔住，求一下你地

我以前出過好多假膠post，對唔住

但唔包括呢個

我知道其實好多哥哥姐姐都支持反送中，甚至熱心支援前線仔女，雖然我唔能夠代表所有人，至少我衷心感激哥哥姐姐們。

但講到抗共、甚至脫共，哥哥姐姐可能覺得sidetrack左件事，我自己作為一個零零後，完全唔敢想像到我中年嘅時候香港會變成點，係咪會變到好似《十年》嘅劇本咁呢？對於呢個政權我完全見唔到任可未來。

所以我深信，只有還政於民、以武制暴先可以扭轉香港嘅厄運，早幾年雨傘、魚蛋革命後香港嘅社運一直陷入低潮期，我以為香港人心甘情願接受支共統治，我以為香港人心甘情願將香港變成香港省，但係！！經過今次，我知道仲有好多同路人！係好多好多好多。

哥哥姐姐可能覺得，真雙普選、甚至自決係件遙不可及嘅事，但就呢件事，相信各位有目共睹，香港並唔係一個真正民主嘅地方，千二人選出嚟嘅特首，代表唔到我地，二百萬人上街唔能夠令777撤回修例、落台，驟眼睇錯嘅係林鄭同佢嘅班底，係嘅，但哥哥姐姐們諗深一層，歸根究底，所有問題都源於個制度，非真普選嘅首長，只不過係支共嘅扯線公仔，只有一個真真正正代表到香港人嘅首長，一個民選嘅特首，先能夠「光復香港」。

早幾日睇到啲post，見到大家左割右割，真係好心痛，身邊啲前線朋友士氣低落，哥哥姐姐，冇錯，真普選、自決可能係好遠嘅事，甚至係一個白日夢，但全部人一齊發嘅夢，就係現實。

人民唔應該懼怕政府 只有政府應該懼怕人民

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

小朋友其實有啲嘢慢慢慢慢一步 未係時候不能夠一步到位

我知道真係好遠 但希望哥哥姐姐願意陪我地繼續發夢

支持一定支持但係唔可以盲舂舂 同埋一定要夠人多甚至乎海外

全世界經濟唔好都要同大陸佬做生意所以一定唔會有其他 國家支持 所以如果大陸經濟崩潰的話其實就係一個好機會

總之點都好你哋自己小心沖動唔一定會有用好多大事一定要有策略用腦 始終香港太細 經濟上已經比起10年20年前太過倚賴大陸 呢個係一個嚴重問題

pish

不放棄

我都唔想成為一隻比人圈養嘅豬～有d野已經到左一個唔能夠忍受嘅地步，唔通仲要一直忍？

無錯

我記得以前同你傾過呢d

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選